繼續支持松屋黎香港開海外分店

雖然sukiya 黎左，但都可以繼續支持松屋黎香港開店

松屋來了，我帶路！

推到松屋睇到

我愛松屋

松屋燒牛飯世界第一！！！

日資全面進場

中資食撚屎

如果真係開到應該好快畀蝗玩殘

日本夠多蝗食啦

8國聯軍打倒扑野家

戰鬥民族都讚好

推
最好炸豬都黎埋

松屋海外開舖都係直接營運

上次去日本見到班蝗四條友食一個SET, 霸撚住個位又食得慢, 個店長同啲店員又唔好意思叫佢走

比香港店員搞就唔同

日本牛丼全面進場

有埋賣票機就一流

松屋牛鍋

啲蔥先係精華

支那好似一早有

台灣都係

支那果間係炸豬排果條line, 唔係松屋果條
松屋牛肉飯條line海外得台灣有

毒撚救星

又方便，又唔怕企cashier 條友慢

可惜香港台灣人都有呢個情況

最愛松屋

ma
tsu
ya

係你隔離抹枱拖地 不停問你收得未 一食完一碟放低即刻收走 話未食完就 sorry放返低 再坐耐啲水杯都收埋你

係你身邊係咁行，迫到你走

推！我愛松屋

和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

Push

推

去twitter推

松屋有冇好似S記咁係支那有幾百間分店??

漢堡扒

比班廢蝗 廢老 禁成日

松のや有十一間，但松屋條主line 得台灣有海外店

松屋係日本第一食店!

簡單過金拱門應該快d

最好係日文 點餐機

有冇人識寫日文信畀 嗰邊嘅老細?

好似冇email

只要菜單夠多款既話就一定慢
點設計都無用

咁松屋唔算太多

一定要用日本產大蔥,又香又甜
退一萬步都要用台灣產

其實台灣蔥正d

我申請開係沙田首都
其他區請排隊

松屋正呀

中國產

松屋來了，我帶路
藏壽司來了，我帶路

如果有人寄影埋sukiya 排到點，話比佢地知香港人好多人食牛丼

Lawson

屌一早要啦，成個沙田市中心都係藍店，除左泰國嘢同cafe冇嘢好食

可能真功夫都尼開分店

松屋

要搵個位原由柏x, 大鑊唔記得咗佢個名

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

不了， 不過大把ching 識日文，應該唔難

邊間cafe
新城市真係劣食天堂
好多野食 但全部都唔食得
我會食大快活 但係連城廣場

最緊要自己直營
日本品牌唔好再賣自己個名比人搞到臭哂

幫襯黃店好過啦啦 日本直營都難保佢有朝一日又出聲明撐一國兩制 始終蝗國市場大

海外全部直營

D 港燦唔撚識用妹下妹下搞半個鐘都未嗌到野

比你講左先

有話唔幫襯喎，想要多個選擇咋嘛，如果佢黎到出聲支持支那果陣咪唔食，支持黃店唔洗咁法西斯抗拒非藍店嘅舖頭喎

直接寫每人最低消費50蚊咪搞惦。香港人都慣

呢個真係好食到爆

見到sukiya都排到咁希望佢會黎。屌打吉野家

松屋個牛肉鍋係最正的

松屋一定好食過sukiya

講真不如吉x家賣哂d業務比松屋同sukiya一人分半咪算

點解要食咗佢

黎到都無用
唔會有日本既質素

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

屌你gif嚟嘅

你太睇小廢老既妹力

極期待
支持支持

香港養唔養得到咁多間牛飯？sukiya 都未養大

扑野家咁多分店都得啦

呢個地方開咩都等做臭個名，唔好黎啦

台灣松屋難食到仆街

支持松屋嚟香港開分店

雖然覺得嚟到之後做耐咗質素會變差

用App啦

支持加藤屋係十八區開分店

不了

唔想變到吉野家咁

吉野家代理，松屋直營

咁搞法，遲下會唔會成街都日文

麥當勞 肯德基 7仔黎香港咁耐，又唔見周街講美式英文

カルビ

黃金經濟圈先

香港金總終於接受網上會員申請啦

松屋好好食

要KO藍色就要引入對手

次次去日本都要食一餐松屋

蝗蟲咁愛蟈返吉野家啦

睇佢用咩米啦

日本松屋好食嘅

Sukiya都用，松屋冇難度

要自己做返呀 唔好揾啲濕鳩代理

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯